其實出去搞既男人唔會覺得好污糟架咩？

成日都覺得啲女唔知同過咩人又或者幾多人玩過
啲男人唔會覺得好污糟同容易嗱野嘅咩
有啲仲衰，自己有女都出去搞
利申：成日叫我介紹女仔fd,我識你為人仲點敢介紹

咪就係

3日無食過野

依家而前得塊跌過落地下嘅漢堡

你食唔食？

你講到唔搞野會死咁
正正常常搵返個女朋友仲好啦

可唔可以介紹女仔我識？

你唔會係我個fd掛？！

請問如果工作以外一個fd, 一點社交活動都冇嘅人, 點樣正正常常搵返個女朋友?

碌尻冇腦，唔會考慮咁多

我女朋友由我出輩失蹤到依家

介紹俾我識

可以報啲興趣班，例如打拳、山藝、外語（eg Spanish),又可以增值自己，又可以識人
如果話我知寧願花時間搵窿路出去搞，都唔去興趣班，講唔過去

如果到時嗱野，一定會後悔

巴打如果返仲返緊學，隨手都識到女啦
如果返緊工，同事啦，無就搵中同/大同介紹啦

唔係個個女朋友都任你玩

睇錯出去搞男人

又係呢啲理由，我個fd成日話好多拍緊拖既男仔都出去叫雞，佢將來都會靚靚雞去玩，因為佢識唔少人，因為條女唔肯配合/無身材/無樣，出面可以點玩點激，講到好合理咁

我心諗你一開始咪搵個啱自己既女囉，又要搵乖乖女做女朋友，一方面又瞞住人出去搞我介紹女俾佢呢種思想既人，到時害左啲女仔fd,我仲過意唔去

呢種男仔真係好賤呀，超級自私，講到大條道理咁
對女方來說好唔公平

靚靚雞 靜靜雞

有另一半仲出去玩又仆街左d 但係都幾多人咁做

咩叫出輩

出世, 記錯書面語

會，但係係搵到另一半之後，之前無乜呢種感覺

佢意思應該係 ‘出世到依家’ 我覺得佢又唔使咁灰既

講到好似好易搵咁

On9，八兩金咁樣點搵到靚女做女友？
搵到條女又肥又矮仲要ipad滿面暗蒼，咁咪久唔久拎幾千出去叫隻靚雞enjoy下，好正常

最搞笑係大男人主義話女仔唔係處就好污糟，然後又出去搞三搞四返嚟污染埋自己條女

真係有唔少囉
佢仲話去泰國/台灣短短地兩三日可以點玩點玩，又平多花款，即日來回都仲得，佢班fd又話錫條女，買呢樣手信，買果樣手信，我當堂想嘔，咁叫錫條女...

所以話如果條仔一得閒就同班fd去上述地方短短地旅行，絲打都要留意下

咁單身出去玩你覺得無問題先 如果個男仔單身會個陣出去玩 到想識返個女朋友你又會唔會介紹?

正正常常既女朋友,都唔代表佢上手or 上上手既另一伴係乾淨喎，衣家仲有咁多處女咩...

"我心諗你一開始咪搵個啱自己既女囉"
咁假設我鐘意張曦雯呢type，有波有樣有腿
但自己條件差，又窮又樣衰又毒，月入一萬住公屋，只係揾到件盧覓雪。咁以你所講，成世人應該屌盧覓雪一個？ 唔覺得好慘咩？
人一世物一世，久唔久出去叫返隻靚雞，似湯洛雯嘅，何樂而不為？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

你有試過踏出一步去識先？

從來無食過咪又係咁過

有女朋友都唔見得可以搞

講到好似出面識(e.g. 興趣班)嘅女你就可以知佢同過咩人又或者幾多人玩過噉 條女以前日日蒲你咪又係唔知

最可憐嘅係只要人哋有心瞞你永遠都唔會知人哋以前係點，分分鐘重污糟同容易奶嘢 而你只可以靠自己去幻想人哋好乾淨，永遠冇得證實

你搵到個靚雞enjoy完，先不論污唔污糟，你再返去面對返條女，你心理會平衡咩，唔會有好大落差咩？ 你發覺只有靚雞先俾到快感你，結果你咪又不斷出去搞返，咁樣咪搞成世？

所以話，未出去叫過雞既巴打，真係唔好試，好多野試過真係會返唔到轉頭，嗱埋野仲慘

比帽男仔戴嗰班又唔覺得好賤格？

咪係

何不食肉糜？

我都唔會介紹女俾佢
你諗下如果個時我講：個男仔幾好嫁，做佢條女幾好（心諗：只不過佢之前叫過雞姐）
我過唔到自己果關

我硬係覺得會有性病，所以唔敢搞。同埋唔知點面對另一半，唔想講大話

夠喇，好驚再見到呢句

我曾經都咁諗過
如果你另一半 唔比你搞 你就會慢慢改變想法
利申 就算咁講 都無出去搞過

30年處男你要唔要？

咁可摸耳介紹男仔我識？

放心 搞之前一定做好blood test HPV negative 同沖乾淨人哋個小妹妹

我先會插入

嗱 你食開屎既就唔該你成世都食屎 唔好諗住咩間唔中食下飯
食左飯就返唔到轉頭

利申: 唔讚揚去叫雞 但樓主你啲例子好撚差

唔能夠排除呢個可能
但係出黎做得既，就一定唔方乾淨

出去搞可以即時滿足到, 去興趣班我可唔可以求其捉條女來滿足我?

所以要帶套

我可能老啦，之前有個所謂女朋友 有性無愛，搞到sp咁，最尾頂唔順分左手。我發現我比較喜歡打飛機，對無愛既性接受唔到，到左現在除左性病，唔叫雞既最主要原因係怕屌完無愛果種空虛

Compare普通一條女同雞 話咩一樣污糟個d人都痴線嘅
前者淫極都要返工返學 搞到幾多個
後者一日接n個客 唔簡架喎

同埋講得出條女d ex可能污糟 直接去叫雞既男人咪仲污糟 條女個ex係雞蟲都起碼隔一層先到你

你估我唔想咩？

真，屌你老母好污糟

本末倒置？

意識到無愛果下係會硬唔起

你鍾意屌靚女米單身日日去叫雞都得
搵個女朋友返嚟又呃住佢
仲講到何樂而不為 自私撚到極點
咁你條女對住你八兩金咁嘅樣係米都可以岀去俾靚仔屌先

ching好明我，緊火既都屌到第一round既，但唔會想搞第2round, 現任如果第2日唔洗返工會想無限搞

明明鐘乾淨過普通人...

咪膠啦
男人見樣ok身材ok就硬架啦
男人要硬 基本上ff就得

有愛既性只會令女性係性愛過程/完事時得到男方貼心既表現

唔關事 我開頭都接受唔到有性無愛 不嬲都要有愛先有性
但當你女朋友話唔比你再搞既時候 你變相永遠禁欲
我尊重你時 邊個尊重我？我都有需要
最空虛唔係屌完無愛
最空虛係你有女朋友而佢唔比你屌
利申 只係想過無做過

沖乾淨涼做足安全操施污咩糟？
定還是樓主不嬲唔做安全操施所以先咁覺得

嗯，講真有無愛連叫聲都唔同 好似唔好咁清醒好啲

如果真係咁，所有條件都去到咁極端。
我仲有咩講
你去吧
（但我仍然都會覺得污糟）

無論燒賣幾好食 都會食厭既道理
唔係個個男人控制到本能...周圍播種

巴打，唔好咁灰，你做緊野家讀緊書？

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

明買明賣無手尾跟
如果為屌西而溝女，免費嘅嘢最貴

講到d 女好似會被你溝咁
呢招讀書用就得

有冇睇東京熱?

好男仔冇人要

沈日先比個app識既女仔爆seed
傾左兩日 以為佢係讀書乖女
點知係我真心膠 諗返起佢sd腳圖比我其實應該係約我炮
以為佢肯比電話我係對我有興趣

屌你老母唔撚玩app了 預一世單身 進修做gym算 呢家個年代唔做mk食唔到女 速食文化 約炮 玩手機驚

我屌你老母

出去玩嘅男人/女人都好污糟
呢個年代好似冇咗貞潔呢回事
要求就變咗係你守舊 你大男人
啲男人就唔理人哋個閪污唔污糟就屌落去
好多女人又會隨隨便便就畀男人屙尿嘅地方進入自己體內
如果要我屌個污糟邋遢閪 仲要埋單
要個仔喺嗰度出世
不如打一世飛機

唔會
冇女
預咗A0一世，唔想拍拖，唔會拍拖，亦冇資格拍拖
寧願食快餐，唔會傷害任何人

又女權，我對上個個都係同男仔flirt同靜靜雞去飲野，最後同佢分左手，好彩未帽

你有d矛盾喎 又話自己乖乖仔

識兩日又想食人地

谷精上腦就係會咁

咁你打一世飛機啦柒頭
啲女唔俾屌又話佢哋扮上菜
又話佢哋滿足唔到你所以出去叫雞
俾你屌又嫌人哋唔係處 好污糟
撚有咁多女俾你破處咩
摺翻埋一二邊啦死毒撚

認同出去玩嘅男女人都好污糟
但唔好將貞潔/處女睇到咁重
同男朋友/女朋友有sex根本係正常不過嘅事

想同樓主一齊行山

邊度睇到想食

出嚟做嘅十個有九個都一定戴套做
識番嚟嘅女仔可能已經俾人中出過了

其實正路好仔唔玩交配apps

幾時有講過我支持叫雞？
幾時有講過我話唔畀屌=扮上菜
我一直都係話出去玩嘅人 不論男女都係污9糟
唔明你咁大反應做咩

我都可以話你on撚9 你嘅諗法就係
男處=抵打成世飛機毒撚
男非處=雞蟲

咁我就係樓主講既想識女但又懶得玩興趣班

一直講緊出去玩嘅仔女同冇貞潔嘅觀念
好多人對號入座
覺得認真相戀嘅情侶扑野冇問題

咁你預咗乜場合識咩人
唔通你預落老蘭會識到唔飲酒既乖乖女咩

係既 所以我冇落呢D bar
交友app係為睇好彩
同埋覺得上興趣班D時間唔見洗

我尋晚有搵過舊時高登連登講上興趣班識女既po

多數留言都係機會唔大

其實諗都諗到
上得去應該預學野
同埋大部人人都應該拍梗拖

你冇理由去興趣班唔係學野而走去預溝女

係 呢個核心原因之一

你日常生活識唔到女 興趣班都唔駛旨意識到
反之亦然 但反之就唔會上興趣班

學外語有用 借啲意話唔明whatsapp人

利申：親身經歷，但純朋友 叫識多個人咁

驗血係驗3個月前有冇性病
佢上個月感染咗
你今個月check係唔準

屌 派下膠
Btw thanks for sharing

咁毒撚冇女溝點算

識過啲有婦之夫鄰居
佢地鍾意𨳒閪
但又鍾意含撚
咁佢老婆無撚俾佢含
所以過黎含我

好難明
即係你係基佬？ 佢老公男女都岩？

所有雞蟲同臭雞生性病死

你覺得呢啲人有另一半就會唔搞咩
無free lunch咪又係雞蟲

女朋友都可以好污糟

可以隨便講到淫野嘅人都唔會覺得自己淫賤啦

一樣咁賤

一條無得維修既通道百鳩幾架火車用，睇吓邊個當黑最後一個人用。

有錢靚仔可以

你係香港警察既話 可以

的確唔會
重會覺得自己好撚勁
搞到同出面嗰個生埋個女出嚟都重得
另一個就同個老婆各有各玩
然後自己喺出面有個私生子 重要只係細本身個仔幾年

如果你係都要將食飯=叫雞
食屎= 自己個女友

我覺得不如兩樣都唔好，一面又危險上癮，一面又令你咁辛苦

你完左果下，咪又會覺得空虛，結果又要不斷落去，終有一日你會厭

睇過你啲po,你應該唔會

爆爆蛇都成日旺角啦，你問下佢

女人唔係處我都覺得好污糟

無，睇開素人

不安

唔係架，有好多女打泰拳/學山藝呢啲
唔通佢地真係想強身建體同練大隻咩，
佢地去呢啲男仔多既活動都想識仔

巴打 你睇太多情節了

我就係知道 就算有女
有唔少男仔都會瞞住條女出去叫雞

你睇過？

連登痴線佬

搵女朋友就係為咗扑嘢？
叫雞算啦
浪費大家時間

唔知呢

等我厭咗話你知

唔好試呀手足，返唔到轉頭架

男人碌尻有西水好易洗乾淨，女人個閪入面有精點洗

你個名

事實

不如我改一改個例子，廢事上面有人話個例子太極端

假設個男人一生都好想試揸下法拉利/林寶呢啲超跑
但佢儲極都係得二三十萬budget，只係買得起二手日本車 (買法拉利難，養仲難，换4條軨都30萬)

咁有租車公司有法拉利出租，$5000/日，久唔久租來玩一日都得呱？

樓上講到溝女好易.......溝豬扒就易
邊個男人唔想有個靚女做女友/老婆，邊個唔想住5000呎大屋，邊個唔想打工年薪過千萬..........得先得㗎好多野整定，無論你點努力都得唔到

我明啊巴打
不過我就唔認同有女都出去叫雞嘅
一係就接受自己條女就係咁差唔好怨，條女自己揀，你去叫雞就係仆街
一係就分手搵過好啲嘅唔好嘥人時間
一係就飛咗佢叫雞過世

唔係囉，咁盧覓雪又做錯乜嘢要咁對佢？
盧覓雪日日對住個窮醜毒撚又唔撚慘咩

奶閪無得用套

巴打
叫過雞既人係好難返轉頭
佢地試過好多野，係正常女仔俾唔到
佢地玩果時又好爽，但完左之後又心靈寂寞 ，一時間唔想再去，但過一排又要再試過，永遠循環落去。
稍一不慎嗱左性病 ，仲衰多幾錢重

最緊要既係佢地過左最重要果關
就係第一次叫雞，佢地一破呢關，就會覺得反正有第一次，點解唔可以有第二次，第三次..............

就算有左女朋友/老婆都會心思思，
女朋友/老婆總會色衰，叫過雞既，到中老年會唔再叫？好難啦

唔係講到叫雞就好似租法拉利就咁每日5000咁輕鬆呀，巴打.

......笑左

不如唔好介紹朋友比我 直接同我一齊

唔係一心想對人好就唔好同人一齊

唔會 覺得污糟點會出去搞
大家價值觀都唔同

咁你一世打飛機都得
有理想唔係唔好
不過又要條件好又要處仲要嫁埋比你

你條件真係要好好先至有機會

其實同其他人搞既女人唔會覺得好污糟架咩？

仇男仇到上腦

就係依d仆街仔
破完乖乖女處走去偷食
搞到其他人要幫手埋單
賤男仆街生性病死
要玩唔該搵臭雞玩

有冇睇人講緊架 屌緊出去玩既男女都好撚污糟
閱讀理解拎u?

為左識男/女仔而報興趣班？
你有無尊重過老師同想認真學野嘅同學

我覺得又抱識人，又抱學野既心態去興趣班
係無相冲我又唔係阻人上堂，我自己都學野

乖乖女on鳩啫，咁蠢比隻豬人
唔見乖乖女比毒撚破處，抵撚佢地比人玩

你咁講即係拍拖必然包括扑嘢
用愛情包裝性慾
Call g重好啦

男人搵到食係佢嘅實力，女人搵到食係佢夠放蕩，到呀豬呀狗嘅男人除咗褲都有女人自動將個閪套住佢碌撚嘅時候，先話男人食得多係污糟啦

巴打試過？點解咁了解個心路歷程

求好男仔

巴打心水清
條女分分鐘污糟過雞
做雞起碼一定會帶套
條女可能比個ex無限中出

點會覺得污糟。
本身人類進化就係要男人同不同既女性仆野。
增大自己後代既生存機率。

唔好用啲咩德道黎諗低層既生物學喇

女人貪錢女人會唔會覺得自己係社會寄生蟲﹖
唔會架。

人就自己揀 仆街又要喊

可能有戴呢點可以用女友同妓女比較

tg我@hugo1991

唔覺

咪係，妓女都仲有原則邊d唔做得

條女俾個ex無限中出同玩埋屎眼都唔會同你講啦
你兜口兜面問佢佢實同你講冇架
啲雞仲有原則過你啦 唔撚帶套唔俾你屌啊
好睇你過唔過到自己心理個關架姐
成個閪都係佢ex啲精

佢四腳動物嚟㗎嘛 跌落地都衝埋去奶

香港人好多好撚污糟
男人老狗尿道炎又有 姐係條嘢放入個窿仲污糟過公廁
啲女HPV跟住幾十年後子宮頸癌又有
仲未計一大堆gonorrhoea chlamydia 甚至hiv
仲有啲gay佬hpv生肛門疣肛門癌 etc

淨係衛生都唔合格啦
更何況道德 有女都出去搞直頭係cheating啦
呢班香港人同班休班狗有咩分別

我覺得單身搵sp唔係多人運動都算
有另一半出去搞就 真係人禽之別

咁過左去改變唔到 巴打唔好咁執著

單身搵sp一樣唔得

我就唔允許自己另一半以前有sp
朋友路人嘅話我冇資格管

Well said
條死毒撚擺明淨係諗到自己
自私精

爽就得

唔明點解叫雞
有咁多人上過
又咀過
好似咀緊公廁

細個一入行成日唔明點解啲地盤佬咁鍾意北上搵老婆 大左開始明其實佢地係冇得簡 我自己做地盤唔係落手做果班都比女歧視 咁你話落手做果班幾慘

講得好聽叫sp其實同叫雞/叫鴨冇分別
咁大個人唔識控制自己性慾望咩

冇分別嘅點只係唔使負責任啫
都有啲人係固定sp歷史唔豐富 咁同叫雞叫鴨唔一樣 只係兩個都想唔負責任咁解決生理需要
我唔接受嘅原因係我性同愛分唔開 所以亦都唔會接受另一半以前有sp
但有啲人可以分得好清楚 有性需要 唔係求其搵個異性解決
嗰啲我就唔理 但我就好強硬我同我另一半一定唔可以咁做

同意
冇幾耐知道左一啲以前讀書識落嘅人有sp有揼過邪骨
O曬嘴
慢慢覺得人真係好假
大大減低想拍拖嘅意欲
因為人真係冇樣睇

其實兩大原因係唔想負責任 解決性需要 而搵sp叫雞叫鴨可以滿足到兩大要點 所以我唔覺有咩分別

我個人觀點覺得
長期sp關係要兩個人共識 男女都要對對方有要求要溝通會篩選
叫雞叫鴨係自己單方面揀啱俾錢就做得 我只係覺得兩者性質唔一樣
但無分高尚低賤 反正喺我眼中都係唔接受嘅行為

冇錯 兩個都冇分別 但有啲人好奇怪接受到另一半以前搵過sp而接受唔到叫雞叫鴨

其實佢以前做過啲咩真係唔知好難查證 不過拍得拖就要識選擇相信對方

你個名囉
李嘉欣夠比好多富豪上過，許生都照埋單！
靚女自己多人想上........雞都係靚女先有人幫襯
屋企果件唔好食，咪久唔久比錢出去食好野囉

我見我fd沉淪，有感而發

我覺得你拍左拖，對call g需求會下降
你話拍拖會扑野又好，花多時間行行街食飯睇戲又好

你意思係男人出去搞係實力既象徵？

我用例子答你

你有錢連人地老婆都攪得

我係人，梗係會用道德黎諗
低層既生物學係for野生生物
講到人同蓄牲一樣咁

...好搞笑比喻

痴線，依家做地盤先好搵
好多著住成套西裝，打份文職工都唔比得上

其實條友講到尾咪又係自私 淨係諗自己

on撚9 做雞一定乾淨好過啲港女多多聲
而且你永遠唔知佢同你一齊之前玩過啲乜
點解啲女從良就值得稱讚 男人出去叫雞就踩到地底泥?
與其要做傻仔幫人埋單 不如出去玩個夠好過

咁你可以忍住唔食飯嗎﹖

唔係人好假，係「社會」迫人做一啲佢地唔想做既野。
社會唔夠開明去接受人去叫假，佢地先「被迫假」。

我都想大大聲話叫雞無罪，邪骨有理呀。
女人們要保住自己隻西既成交價。做緊社會工程要踩低叫雞既男人呀。

咁女人會唔會控慾自己物慾﹖

女人將正常食物(自己隻西)抬價到一千蚊播
咁無食過野既人一係買唔起
一係有少少邏輯都唔會買喇

d女唔係覺得幾十歲人無搞過野既男人先最污糟咩？

你有無發現
女人係永遠無得衰

做雞就身體自主
貪男人錢係合理要求

乜都係男人錯
叫雞係賤格污衊
無錢就唔上進廢柴

重之女人永遠無得錯。

唔食野會死
唔call g唔會死

所以我可以忍住唔call g
但唔能夠唔食野

有無自唔自私，女人攪到個更有錢既咪又騎牛搵馬咁
Come on James
男人點解要為左你地女人利益而唔去叫﹖
睇唔到對自己有乜好處。

所有女人都係臭雞播

又一面倒
港女冇純情冇處嘅
港女真係世界最慘 拍過拖定未都係雞
唔係處就係雞
到30歲仲係處又話人老處冇人要

講真
你係要玩就唔好拍拖
覺得係幫人埋單未唔好結
最仆街都係講緊啲 拖住一個又要出去屌其他嘅

咁你可以一世食死一個餸嗎﹖

冇話佢地有罪
係唔應該拖住一個 但又要叫雞又要邪骨啫
你唔害到人傷到人
邊個得閒管你叫雞叫到破產

利申 絲with JJ

咪玩啦
邊個話做雞係身邊自主

點解「唔應該」﹖
自己開心就好，唔需要一面倒咁理會女人感受。
自己錢，自己條J，鍾意點就點。

點解一定要鎖人條J去你個西度﹖

女權

咁你過到自己未冇問題囉
最後你hurt嘅係一個你愛或都愛你嘅人
又真係同其他人無關

可能我老套
過唔到自己

hurt?今時今日既女人…你對佢專一都只會係佢比綠帽你
咁點解唔自己享受左先
而去守啲無謂既道德﹖

為左女人唔做啲乜做啲乜﹖
不了。
比人知道最多咪分手。我承擔到結果就好

你好似比人hurt得好勁喎ching

摶奕遊戲啫。

叫雞好污糟
對叫過雞嘅男人一啲興趣都冇

巴打，我既然講得出去搞既男係好污糟，
我自然都會認為同佢地搞既g都係，
我唔會偏袒任個一方

利申：我唔係女權撚，只不過我係實事求是
我開po 既原因係希望勸人唔好再沉淪，連諗都唔好再諗，猶其係我個fd,我兜口兜面講無又無心機聽
你再咁，我唔單止唔會介紹fd你，我會同你連fd都無得做，兄弟都咁話，恥於為伍呀

另外，巴打你似乎好憎女人，點解？

乾淨左幾十年
好想試吓dirty

如果我食死一個餸，會因為營養唔夠而死

但我就算揀左一個一世既情人，都唔會因為我唔call g而死

唔好制呀，巴打

啲女污糟過男人好多
識嘅人中全部都係女過比仔

+1，我都好老套，都係過唔到自己果關

小朋友先有呢個問題

真心覺得好污糟
想出去亂搞既人唔該自己一個單身一世生性病，唔好出黎害人

你唔好駁喇，咁比三個營養充足既餸你
你都唔會食一世喇

你揀一個一世既情人，你會對住佢扯唔起播。

女人唔係處人都唔好結婚唔好害人。

你係咁有處女情結咪搵處女結婚囉，結婚呢啲野你情我願，點害人？
而家講緊啲男人出去搞三搞四喎，有可能惹到性病俾女朋友喎

叫雞依啲野你情我願。點害人﹖

下…乜你同男友屌西就唔會傳到性病比老公﹖
你係咪結婚前會CHECK性病先﹖

同樣，咁你咪搵個你以為佢無叫雞既男人咪得。

龍門任佢哋擺
有啲女諸多要求(身材+身高+月入+性格+外表+資產+太多不能盡) 佢哋會認為係合情合理
男人要樣靚大波瘦底 就比人話膚淺
啲臭西港女又嫌三嫌四 又拜金 性格又差 要求又高 我不如拎錢去叫雞仲好 反正兩者都相處唔落 大家都係愛錢 起碼叫雞唔使受氣先

正常有性生活都應該定期check啦
你冇呢個概念既話真心建議你check下，都係嗰句，要玩冇問題，唔該唔好害人

當你男友叫雞，你飛左佢「罰佢」咪得
你有無資格控制其他男人唔叫，話人地污糟﹖
人地又唔係要追你。
人地甚至唔識你。

你真係誤會左我呀
我真係乖仔黎架

你唔玩就係人哋玩架啦 何來咁多真愛
寧教我負天下人 休教天下人負我

害咩人。
你識得男友就預左要承擔男人會叫雞依個風險。
一係你一世獨身咪得。

點解要男人就你地﹖

最沉輪係結婚而唔係叫雞。

而家就係屌緊啲男人叫雞，出去搞三搞四，唔通條女以為個男人冇叫雞，就唔會因爲個男人出去搞三搞四而被傳染到有性病？

你仇女仇上腦？

點解要我唔好駁？
我就算食死一樣餸又點？

我就算揀實一位一世認定既情人唔扯又點，我揀既我心安理得，我鐘意就得揀左人又嫌人，又出去搞，我認為呢種背叛同浪費人時間青春，最為可恥

仲有，你又知我對佢一世，唔會無時無刻都可以扯起？

我憎女人會叫人叫雞比錢女人賺﹖
講事實都叫憎女人﹖
要完全接受佢地雙重標準先叫「唔憎女人」﹖
無輪邏輯幾不合理都迎合先叫唔憎﹖

咁我好光榮我響你眼中係「仇女」人士，因為我重有少少邏輯。

因為你唔會食死一樣餸。
但你想要求人地食死一樣餸。

你唔叫咪你唔叫。
人地叫唔叫唔關你事。
你都無資格話人污唔污糟。

咁佢地洗唔洗對自己女朋友負責啊？
罰佢？如果佢惹到條女有性病，唔通罰佢就會好返？
你呢啲人唔該真係唔好溝女，勸各位絲打搵男朋友前真係要睇下對方係連登既留言

人地條J，人地既錢，人地既女友
人地被發現會被分手人地既事。

你理人地做乜﹖
你咁鍾意比女人控制你做得乜唔做得乜你咪自己繼續
你無資格批判人地。

冇人迫你拍拖
你米日日叫唔同嘅雞食囉

已經分唔到你係假膠定真心信連登仔嘅所有女人都係臭雞

你眼中的責任，不等於我的。
我覺得要負的責任，不等於你眼中的。
況且我女友唔係你。

價值觀唔同咪「拉倒」有乜所謂﹖
害到咪害到，自私啲就自私啲

寧教我負天下人 休教天下人負我而矣。
你諗太多。

咩叫無人迫﹖
我鍾意有愛情感覺又想叫雞呀
你吹得我漲咩﹖

我鍾意兩樣都做呀。咁又點﹖犯法﹖

出面啲雞１００％有性病

ＢＴＷ，比人屌過既女／屌過人地既仔都有可能有８７％有性病

幫佢沖個涼味白雪雪囉

人地既思想，人地既勸告，人地既朋友
人地發自己朋友走歪路想勸，係人地既事。

你理人地做乜？
你咁鍾意話叫雞有理，想叫雞，唔想叫雞，咪自己繼續
你無資格批評人地。

認真，上面有巴打既留言講：快餐速食、忍唔住之類，人品唔講，我倒欣賞佢地既直率。

而你，人品唔講，但邏輯思維

Ok~希望你純粹想係到seek attention先咁講啦
如果你真心嘅 feel sorry for you bro
唔會再覆你架喇

吓
其實出去搞既男人唔會覺得好污糟架咩
你咪問題會叫雞既男人既意見囉

唔係我理你做乜呀
係你自己問架個問題。
你想圍爐想人同意你之嘛。
「唔會覺得好污糟架咩」
我咪其中一個唔覺架囉
條問題你問包括我既人在先架

你先邏輯有問題

屌你啦
你地啲臭撚咁多爹
自己廢溝唔到大波靚女就拉埋全世界男人落水
唔係個個男人有女都走去叫雞架
大把人潔身自愛 自己中意做臭鳩中性病我幫你唔到啊
要叫雞就唔好拍拖害左條女
唔靚格衰咪唔好撚拍 咁自私又冇道德
一間傳左啲性病比條女仲衰

上面果件出晒名on9又仇女

’我憎女人會叫人叫雞比錢女人賺？‘
呢句係我今日成個po 見過最大既笑話

雞=UBER
女人=的士。

係啲傻仔男人會聽的士司機講唔好座UBER
因為啲男人坐左UBER，的士就會無生意。
就咁而矣。
女人會將自己利益包裝成「道德」
但明明控制人地既自由本身就唔道德。

以前中原夾八字合婚兩夫妻都可以相處到落去
當然你可以好似考評局話”利多於弊”無討論餘地
但如果自由戀愛搵唔到對象咪試試八字合婚
雖然古代合婚都唔係當時人可以決定

利申：冇爬文

有啲女人鐘意玩中出 俾人內射 唔乾淨得過雞 雞多數帶套 定期驗性病

一樣咁污糟

我叫男士出去enjoy下姐，我亦覺得叫雞無乜問題，唔等於我有去叫雞我條女好正，無時無刻想砌佢，唔使叫雞

啲有錢佬/富豪有老婆仔女都周圍玩女人屌女星/Model，又唔見大眾話佢地臭撚啲女排哂隊比佢地免費任屌，啲道德撚又無聲出

你估啲大眾心入面冇笑鳩啲有錢佬臭鳩咩
啲女排隊比人屌都係貪錢姐 唔通貪碌撚臭？
道德撚冇聲出就唔會成日笑啲有錢佬啦
我老豆日日笑鳩大劉

你搵女朋友為左搞野

咁你唔應該妄想有女朋友

咁咪唔好搵靚女做女朋友囉 好高騖遠

女人都係
日日俾吳彥祖屌都會厭 想試下俾其他男人屌

接受自己冇本事揸法拉利好難？

雞蟲真係好嘔心，成個腦得返扑野

係男人都鐘意樣靚身材正波大腿幼，36D/43寸長腿，邊個唔想？
就係因為本身條件唔許可，揾到嘅另一半未如理想，所以久唔久比錢出去enjoy
如果條女完全滿足到自己要求條件，無人會去偷食，晚晚衝返屋企砌自己條女唔好？

係無本事，但人一世物一世，租一日法拉利揸下都唔得？
無錢就要一世揸Honda/Toyota？

現今已經少d啦 90年代有邊個男唔去滾 經濟好

你自己窮柒冇本事溝到靚女怪邊個

所以男人咪要出去比錢屌下靚女囉

自己認定成世唔會搵女朋友
你出去亂搞男人女人都冇問題
但諗住出去搞完再搵好女人埋單
呢啲人應該冚家死

女咪又係會搵sp

衣家呢個世代d 女人一d 都唔乾淨,但又會企係道德高diu 9 d男人叫雞/叫過雞，撫心自問有冇留番最重要個塊俾另一件先講啦

咪就係！
港女不停屌男人出去叫雞，又唔諗下自己拍過幾次拖，次次都同ex瘋狂扑野，無限中出 同現任一齊果時已經比ex中出過幾百次 男人出面叫雞都無咁多次

要嫌男人叫雞之前唔該反省下自己未婚就同唔同男人(ex)上過牀

唔係處嘅女仔無資格屌男人叫雞

你食飯都唔會入廚房睇點煮啦
眼不見為乾淨

Agree
同埋做左SP有時係因為知道唔適合一齊
例如
一方遲早要去外國 但一方接受唔到long d
或者性格唔夾
或者興趣圈子、生活水平爭太遠

同mk仔、有錢佬enjoy完再搵好男人埋單呢又洗唔洗死？你個邏輯都幾奇怪，單身嘅出去搵食果啲就唔係亂搞啦，為左個未知會唔會出現嘅人守身如玉唔通我唔叫雞，我將來果條女就唔會比佢而家條仔屌緊？啲女人又會唔會為左將來可能有機會會出現嘅mr right用紅毛混封撚實隻閪呀根本好男人好女人嘅定義就錯撚曬，大把人渣mk仔無叫過雞但日日玩女人玩弄人感情，唔通咁就係絕世好仔唔好話毒撚，一個正常男人唔想隨便拍拖徙鳩人時間所以用錢解決有咩問題

我意思係與其花時間搵窿路call g
不如花時間識個女朋友行街食飯睇戲
唔係心靈扭曲左，正常識女都有困難

不過如果雙方都願意，有性愛有咩問題？

我唔知你，不過我同一個人拍拖係因為我鐘意佢，所以同依個人一齊嘅時間包括並不限於你所講嘅行街睇戲食飯做愛先至有意思，而唔係本末倒置，為左要做依啲野先搵個人去拍拖。但所謂食色性也，作為7大生物基本特徵之1嘅繁殖，我唔認為同食慾相比有任何比下去嘅地方，而行街睇戲食飯可以搵人陪，用錢解決，點解做愛唔可以搵人黎去用錢解決？正如我上邊回覆另一位巴打咁，好男仔嘅定義幾時變到係可以單靠有無叫雞去決定？唔通喺你眼中一個寧願比錢去解決自己欲望嘅正常人都唔想隨便拍拖嘅人比起一個肯講大話去欺騙女人上床嘅mk仔更下等

如果你追文，會知我中心重點係想勸人唔好call g,猶其有女朋友果啲，點解就自己追文啦，唔多想再解釋。

另外，我從來無講到無call g就係好男仔，而成個po既重心都唔係探討何謂一個好男仔

我覆緊你覆果位巴打嘅回覆，又唔係覆緊你依個post嘅主題，事實就係果個回覆嘅中心思想就係與其叫雞or你所謂嘅亂搞，不如搵個女朋友去屌閪，至於好唔好仔我純粹係啱啱前幾樓覆完覺得有用先再引用過黎加強我個論點嘅說服力，總結，我唔認同你所講所謂嘅正正常常搵個女朋友仲好啦依樣野

如果你睇哂成篇文，都仍然覺得我認為正正常常識個女仔fd係主要為左做愛， 你喜啦

仲有，你只搵我成篇文既第一個回覆（#3），去分析我想法，但又肯睇返前幾樓既回覆，去加強自己睇法

咁同果班廢老就咁睇到鐵路俾人破壞，道路被阻塞，但又唔全面分析事件起因，就話班後生仔好無人性，剩係識破壞有咩分別？

唔係睇前幾樓嘅回覆，果個係我嘅回覆黎

我覺得都唔得架
所以你叫過雞或者有女仲叫雞黎害啲好女人一定仆街死
玩開有潛在性病愛滋
幾多惹埋比自己條女
自己睇性病po幾多出去玩完
搞死埋啲無辜既女朋友

你一條問題都答唔到喎，依到係討論區，唔係留言版，你想人地buy你果套，剩係重複自己嘅論點係無用架喎

智商唔夠不如返翻去香討？

我咪答左
on撚9
叫雞叫到盲撚左呀
同埋我就冇定義咩係好男人
咪撚屈我

同埋雞蟲代言人點解唔回應下你啲雞蟲出去玩完
惹曬啲性病愛滋比啲無辜女人
叫完雞搵普通女仔埋單

我身邊既case
佢男朋友一直隱瞞叫雞習慣
玩到出事我fd都係最後一個知
知道自己都中埋佢直頭崩潰
一個月最少要睇一次醫生每次幾千
用左好長時間去醫
期間試過痛苦到差啲自殺
往後佢再識男朋友
人地亦唔知會用咩眼光去看待佢
男人永遠唔會知自己一時既精蟲上腦
係會對女人有幾大既傷害

你朋友好慘

珍

多到你唔信，分分鐘玩得仲勁過你

點解佢比人「傷得好深」先會叫﹖
唔通女人又係比人「傷得好深」先會貪錢﹖

唔係架，只係男人睇清左。
其實自己單方面專一對女人好無用架。
女人都好似獸類咁痴去一個有咁上層得咁上層既男人既時候
咁男人點解重要守住「做返個人」既所謂道德﹖
女人做獸
男人都做返獸就好。咁先公平。

我有叫。
我算係同雞做過普通朋友
佢竟然夠膽話佢男朋友「花心」
笑撚到我…

女人永遠對人，對自己，係雙重標準。

咁點解重要守住「正常渠道」去追女仔﹖
唔明。

所以好多好多傻仔。

女人個腦咪又係得錢。

我之前兩份工接觸好多十八廿二靚女而且係輕鬆環境下
依家份工，係零

所以呢

又窮又毒仲要自撚私
已經唔係污唔污糟嘅問題

(我未叫過雞) 不過唔覺得男人用錢享受有問題，我回應下你問題
點解男人叫雞會有性病？
咁點解女人之前拍過拖5,6次拖，每次比個ex無限中出就無性病？

你地d女人最怕男人有企圖

即係以前乜都唔洗做都好多機會接觸女，依家就完全冇哂，所以積極諗緊點樣可以做返以前嘅工

我係男人黎

戴套又無得錫，都不知幾偉生

呢個真 出去玩啲女一比人屌得high就咩都肯做 活在當下咁款